紅磡邊度有自修室喺紅日開

屋企人好撚嘈 好撚煩

Starbuck

地方細 隨時比人趕

啊⋯⋯吓⋯⋯

Pacific coffee?

Poly

康文署自修室三至五月紅日都會開

polyu

上何文田啦 大把位呀

紅磡大學開唔開

poly 大把公眾位比你坐 如果你熟路，要有冷氣的都有